時代雜誌25網上最具影響力 - 香港人！！

仲提起連登

pish

Double push

triple push

Triple pish

又關連登乜事

頂你搶咗

香討 bk uwants先係

錫返

咪係！好心做下research先啦
前線好多ching jm

uwants先係有影響力啦，外媒又收錯風

TIMES!!!
Please do more research lah!!!!
They are BK and uwants ah!!!
No one know LIHKG

Lihkg又俾人抹黑

屌你老味 今鋪全球認證晒

The movement to preserve Hong Kong’s freedoms is leaderless by design. But while there’s no single organizer at the center of the demonstrations sparked by the controversial extradition bill, there is still a center to much of their organization: online platforms put to effective use by protesters who want to stay both active and anonymous. Users on Internet forum LIHKG and encrypted messaging app Telegram have been tied to everything from a march past foreign consulates to a siege of police headquarters. In an exchange with TIME over the app, an administrator of a Telegram channel linked to the protests described the process as “more of a direct democracy.” Users upvote threads on LIHKG to indicate support for a suggested course of action, which helps push the topic to trend and draw more attention. Telegram’s polling function and the ability to broadcast messages in channels and discuss plans in chat groups allow protesters to promptly mobilize or change strategies. Other aspects of the demonstrations are also coordinated online, including relaying reminders of upcoming protests, sharing legal aid resources and, more recently, offering counseling services and emotional support. Arrests have been made and some escalation tactics, such as the storming of the legislature, have drawn backlash, but the protesters, empowered by their crowd-sourced approach, vow to keep up the fight. “We believe in the power of people because when we are a collection of minds, we must be able to make better decisions than maybe just a group of students or leaders,” pro-democracy activist Ventus Lau told TIME. —Aria Hangyu Chen

其實最地下嘅反送中組織係喺akzone

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

連登正式成為外國勢力

push

連登明明愛國愛黨

屌 明明 hong kong discuss 先係主力 搶咗人地功勞

我地熱愛國家唔好抹黑我地

香港人加油

TIME 唔係TIMES

提起都好既
如果連登出左咩事
外界會有好大回響

香港人討論區係香討

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

babykindom 同hkdiscuss呢，明明佢地先係主角

Ann姐又有證據

外國勢力

有無計排名?

定25 個不分先後?

好波
我地一定要繼續努力
機會只有一次

冷靜入來睇下

出名到咁仲夠膽熄登鎖網的話，你仲唔冚家剷

連登仔愛國愛港 明明係何君堯吹雞

戥班ching唔抵。。。
次次功勞都唔知點解去哂連登仔。。。
連登仔好賤

期待721金鐘見返成班香討ching！！

LIHKG

連登仔網上凶狠啫
現實邊有影響力吖

仆街外國勢力分化我地同u汪、香討、bk
mola mola

銀髮族遊行

推！

Push

鬼佬係咪唔識中文呀
連登出名紅到仆街
愛國愛黨愛香港既發祥地

連登愛國愛黨嫁

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全世界都知咩事

Babykingdom好唔抵

高登果邊無人提

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

搞錯了
香討 ，BK，yahoo hk
我地連連 愛國愛港唔出街的

又關連登乜事，連登愛國愛港，唔好亂講嘢

講咗十鳩幾次 關連登撚事咩

明明係babycondom

我愛國愛黨

sosad 連登又被抹黑

2000fun先係呀，不過咁地下嘅討論區應該冇乜人聽過

香港人

We connect

連登仔最愛國最撐警

屌你老味
咪撚搶哂香討BK班CHINGJM功勞啦
連登仔愛國愛黨
示威者都係暴徒黎

推呀

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

連登最重要其實係事前建議同比鍵盤軍師知出左咩事
主要都係睇TG
在場鬼得閒上連登

嗱！入完嚟打J就好返香討 BK 做返正經嘢啦
721 金鐘香討ching BKJM約定你！

我係香港人呀hi

洗唔洗主動forward 去元秋度比佢打飛機

Linden Chai

鬼佬唔識中文搞錯左babykingdom同香討

全世界都望實
721 金鐘見

鍵盤戰士都上到時代雜誌

真 佢地又唔fact check
唉連時代都亂黎

屌 又擺上枱
關我地撚事咩
我地最愛港愛國

721 港島見 ! !

垃圾廢壇成班維園啊伯係度9up炸喎

what is lihkg?

都話咗係香討人

明明係高登仔主導
po 返去高登叫佢地改

唔好俾藍屍page得勢
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

明明現場嘅都唔會上到連登

打完飛機就721見啦

琴日我去陪陳伯上禮賓府見到有個媽媽帶住佢個兩歲小朋友都黎，實在非常感動
717 銀髮遊行一定要支持

仆街

仲有3男2女

唔出奇 畢竟我地對抗梗全球第二大經濟體而哩個經濟體試圖顛覆世界秩序

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

To TIME Magazine,

LIHKG is a pro-PRC pro-CCP patriotic online forum. What you're looking for are Discuss HK and Baby Kingdom!

连登爱国爱党爱香港
港独份子在香讨BK

721約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

講梗香討babycondom

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得，唔駛1分鐘！
星期三夜晚9點同步發文！

有冇投訴機制，我想投訴時代亂點連登名

當然!
仲有 721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

高登仔表示不服
早洩表示唔抵,做咩果時我會咁傻,趕走哂D人,又少左個出名機會

721香港島

LIHKG IS GAY PLATFORM

721港島見

愛國愛黨先上到Times，睇下689，習近平,仲有gphone?

香討 bk提都唔提有冇搞錯呀

禾草！咱連登愛國愛黨
草尼馬逼 外國勢力

你哋收皮啦 點解唔係bk jm

我係香港人

多謝Baby Kimgdom同香港討論區嘅人幫忙
多謝你地

關兒登乜事 唔怪得啲狗以為714有汽油彈
原來就係上左黎睇我地9up

大鑊
共慘黨實將連登買起

唔好自high住
事實係我地做咗好多野都影響唔到到
港共政府啊

一個local forum勁到上左time

當年高登就好似宜家香港咁
牙joe應該好後悔點解當年無好好聽民意
如果唔係國際聞名既就係佢地 唔係連登

對鄉土,uwants同baby kingdom好唔公道

J到虛脫

同reddit齊名

連登係政治上真心超越哂

多謝GOLDEN先

背後bk 出左幾多力無人知

推

同垃圾張大奕並列

mola mola

係baby kingdom

快d還 discuss 同 baby kingdom 公道...

香港第一反共基地

j完好返香討做正經事啦
成班ching 721金鐘等緊你！

唔好再幫連登出名啦.....

認錯啦係高登

The first rule of 連登 is do not talk about 連登

LIHKG 仔 打飛機就識

今次冇喇冇喇
點解成日要砌我哋呢班愛國人士生豬肉

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

係香討呀

金鐘721見

集眾人之力 連登將名留青史
啲小學生第時中學歷史堂要背默連登巴打啲名

好自豪

3b2g呢

關你地連登仔咩事

唔好上嚟打飛機

721金鐘見

721，金鐘見

香港抗爭者喎
唔好將果班一毛、建制狗、政垃圾高官、警犬、藍絲等混埋一齊計喎

戒J！！721遊行見！

關連登咩事

连登仔爱党爱国

連仔要開始準備v2連登啦

離晒譜!
baby kingdom, uwants, 香討都唔提,幾時到連登

721

我睇babykingdom大㗎喎 香討先喺我家

唔好打飛機住 香港人未贏 支那仲破壞緊香港 吸緊香港血

關我地咩事啊
又屈

Emotional support

babykingdom同香討正仆街，成日推連登出黎

和平獎

Well said

Hong Kong protestors

連仔有咩事可以申請定科技移民先

連登個part錯晒
重作

721 港島見 and push

唔通係3毛咩

慘 變左外國勢力

香港人因為呢件事上time網上最具影響力真係唔知開心定咩好

721 港島見

molamola

證明我做冷氣孔明勁

Lihkg EX

我地bk媽媽同香討jm嘅功勞呢？？？？

直接政治庇護好d

Push，721港島見

死啦 差佬同藍絲又嬲豬

Cls

做乜成日擺連登上枱

唔關我地事喎

但林奠完全不受影響

死亡之吻
大家諗定搬家

錯撚晒
連登仔全部都愛國愛港
要幫港出聲

我來自BK架 ！！

法國同事同我講，佢話法國示威者學左香港，個個拎住桶水淋tear gas

佢仲話明明法國示威暴力好多，但報紙上面講香港防暴警仲暴力

完全搶哂法國示威風頭

唔好打飛機住 場仗未打完

puuuuuusssh

25個 得2個係group 1個係ig嗰粒蛋 其他都係d star kol 入面居然有我地份
香港人真係一個好痴線嘅民族

上埋Time, 今次連登水清都唔清

唔瑆沖唔沖
721金鐘

世紀大冤案

Greta Thunberg (under The School Strikers) is another favorite of mine.

I cannot make up my mind whether PRC or climate change is a bigger threat to humanity.

感謝肯站出黎既香港人，特別前線的人

香討同babykindom 呢

唔關我地事架 交返俾BK同香討啦

維尼冇影響力

Quadruple push

連登出名愛國愛黨

唔衝唔衝 721金鐘

明明係香港眾志搞出黎

仆街了 lihkg

在場都唔少會睇連登
尤其是單拖嘅

打個靚飛機先

呢個post 應該轉去成人台

連登仔＝金鐘後生仔 印象太強，搞到好多人誤會出金鐘就係連登仔

721見

連登仔出名愛國愛黨愛香港
唔好誤會我地阿

仆街
原本法國嘅革命出晒名
宜家轉玩淋水
個場面咪冇咁震撼？

金鐘m記連登仔.jpg

真喺唔關連登事架

又擺連登上枱

連登愛國愛港愛黨！你班黃屍唔好冒認連登網民！

Cls 又俾班連登仔搶晒啲光環 啲消息我全部係香討睇翻嚟

嘩唔記得咗重有5⋯3男2女

今次大鑊了, 人怕出名, 豬怕肥...

明明所有野都係高登, 香討, babykingdom, uwant 搞出黎~

連登仔打飛機就叻, 搞錯哂!

Lin Den Chai

連登收得皮 聽日之後肯定日日國家級攻擊
準備 plan B 喇咁多位

mola mola

仆街喇等比國家連登統戰小組收皮

仆街 又搶香討同baby kingdom 光環

睇直播現場啲人叫大家做ching，我哋連登叫巴打㗎，咪屈我哋啦

Lihkg人愛國愛黨愛香港
絕對冇做任何野
無啦啦擺我地lihkg上神台

明明我地香港公安咁落力打人點解冇份入圍
聽日就叫「公安員佐級協會」出封信比時代雜誌譴責佢地

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

鬼佬搞錯哂！連登愛港爱國！

721見！

舊登

又提連登 成班毒撚鍵戰

原來同志網都咁大影響力

似係不分先後

網網榜上嘅個個都係名人
香港人真係好威

第時可以同人講自己上過時代雜誌

嘩

「全部同我將push改做721港島見」! ! !

唔理衝唔衝 721金鐘

關連登仔撚事咩
個個都死毒撚黎
反而baby kingdom，香討先真係勇武啦

外國勢力亡連登之心不死

有啲感動 721見！

連仔掦名立萬

連登不嬲愛國愛黨撑政府

又擺上台
就快要熄登了

天琦呢

排名不分先後

講錯咗 明明唔關lihkg事

借位幫陳伯推推 佢哋依班老友記嘅犧牲唔少過任何人 仲有聽日嘅銀髮族遊行 希望大家可以留意吓！

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

super push

諗起細個要靜雞雞上高登既日子

黑警唔包在內㗎你班賤種狗去到全世界除咗中國都無人歡迎你

呢到最出名係要返工，不了
關lihkg咩事

pu8sh

內文寫明 hong kong protestors
黑警返去食屎啦

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

721 港島見 ! !

Btw上連登勿認真

我地連登一眾巴絲愛國愛港，不容外國勢力說三道四，干預香港的內政

7.21.金鐘見

早晨! 721香港島見

好L滾動

連登

認真連仔走左佬未
721金鐘見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

但我唔覺我哋影響到垃圾政府

721 721 721

721！721！

影乜響？

政府唔洗交代
警方唔洗交代
連新鴻基都唔洗
繼續馬照跑舞照跳
恆指繼續升 樓照買

請問影響左D乜？

lihkg rip

係全球出名 高登而家好怒

慘啦

7.21 港島見!!

由此證明已正式超越舊登！！

BTW, 都話係Baby Condom 同香討發起架咯！！

721港島見！

完全未聽過

我冇嘢講 我要見律師 我唔簽字 我唔解鎖 （警告你班人咪撚再自願解鎖）

無啦無啦，支那網軍實出手

721 唔好畀佢停

要望遠d

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

Sorry 香討 bk uwants

我會記住你地既努力

Push push

No No No
係BK and 香討啊
連登愛國愛港

這是一個零零後打造嘅時代

連仔今次大撚獲

講左幾多次姐 都話唔關連登事

唉 咁搞法就黎無得上連登

我哋愛國愛黨

Pish

痴線 邊有連登仔出過去？
全部都係香討同BK 會員嚟！

加油

香港人加油!

我冇嘢講

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

其實連登仔就是港版的 anonymous，我相信確立左信念之後，連登anonymous 會更加成長，成為對抗暴政中一支不能忽視的力量。

民主，自由，人權！
三權分立！

排名有冇分先後

我哋連登仔係全球最有權力既人之一

uwants同香討寶貝先係呀
唔好比外國勢力帶風向

付出嘅代價太撚多了

協會係咪又會寫封信比時代雜誌

突發！加拿大出現連儂牆！

香討呀